點睇真香港人血統既鄉議局all in林鄭

垃圾

加丁班牛屎佬最能開心

應該尊重真本土香港人

當年火燒林鄭 今日all in

有著數，連祠堂都可以賣

一字錯 滿盤皆落索!

真香港人

香港建國後要封爵

等過橋抽板啦

一齊 睇佢地點仆街